★睛報員工會唔會上Lihkg?

90後愛上Lihkg，專家：舉旗（Jer)不定

90後忘記hkgolden，專家：沒有關愛廢老精神

none

在LIHK IT狗仍然係地底泥
腦魔仍然冇黑絲臭腳奶

呢啲係與生俱來 冇得改變嘅